邊度仲有糖蔥餅賣

好想食

觀塘地鐵站 夜晚12點
不過好撚貴 士多應該都會有

聽日去check下先 好q耐冇食過

九龍塘係唔係有

有 個條橋

開檔時間唔知
次次收工都見到

信和隔離向油麻地方向

恆安街市

西九龍中心有啲檔仔有

大圍站對出

好難食

仲有邊度係唔貴既

九龍塘站去又一城條橋 7蚊定8蚊件

中環

IFC行出碼頭天橋

日日放工時間都有